邊到仲可以搵到sock dart be ture

搵左好耐都搵唔到我既碼
有冇巴打有可以放比我
我US7

打錯左
true先岩

絲打？

巴打

連GOAT 同StockX 都無

有US8都驚大 本身都要買正常/細半碼

FB group 有全新us7

3000hkd

邊到?

我都想買對 但係3000蚊對 sock dart真係

就算有既話$3000真係都要諗諗
不過真好撚靚

PPAP 個group

我都覺之前有對2100比人秒左

幾時咩size

us8幾個星期前 無盒既全新 似鬼鬼地

咁啱我收個對又係無盒

都係us8?

搵到啦

唔係
Us11 ,比人睇過話R
自著要唔要盒都無咩所謂

幾錢

以前收左對3k
出街唔洗撞鞋

2200

有對us8 有盒，想知點分真假

放唔放

有對us10 著過幾次 唔岩size

點解唔係US7

巴打你覺得用3000收對sock dart抵咩

be ture 真心抵

唔想撞咪Nike id lor

2000全新

唔係
無係group到開過po問

有啲後悔無整對id

2000 有d難度

巴打 等下遲d對 flyknit racer be ture好過啦

id都無彩虹色

我話唔洗撞鞋

唔係整彩虹 整啲唔係平時個啲灰色 navy

彩虹tick都靚 但係本身都有對2.0 oreo唔想有咁多對racer

上年已入手

巴打用幾錢入手

冇記錯ebay 150~160 鎊到
us 12

屌好想要呀

好過成萬買對air force/yeezy

有US6

巴打有冇興趣放？

我估應該會有少少窄